
##### 鸿飞202-  
&emsp;回来看订婚了???<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >lz牛逼，可以封神了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;724楼  
&emsp;2020-03-07 23:27  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;暖帖  
&emsp;725楼  
&emsp;2020-03-07 23:30  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;726楼  
&emsp;2020-03-07 23:42  
***
##### 绝云幽影<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-30.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;订婚这波操作是真的🐮🍺  
&emsp;728楼  
&emsp;2020-03-07 23:45  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;只能说lz🐮🍺<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;729楼  
&emsp;2020-03-07 23:52  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;所以浩爷这个名字是坐实了是吗？#（笑尿)  
&emsp;730楼  
&emsp;2020-03-07 23:57  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;耗子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;731楼  
&emsp;2020-03-08 00:08  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;所以，浩爷好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;732楼  
&emsp;2020-03-08 00:18  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;能不能统一称呼，就说小雨浩得了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;733楼  
&emsp;2020-03-08 00:44  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;小浩，今晚要搞点刺激的吗  
&emsp;734楼  
&emsp;2020-03-08 00:52  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩，早上好  
&emsp;735楼  
&emsp;2020-03-08 06:51  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷早上好  
&emsp;736楼  
&emsp;2020-03-08 06:52  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好  
&emsp;737楼  
&emsp;2020-03-08 07:10  
***
##### 录播组zz  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0e0da7041e23dd542173a760e109b3df/dc7df6f2b2119313756024d072380cd791238d6a.jpg" size="92636" changedsize="true" width="560" height="896" size="92636">  
&emsp;738楼  
&emsp;2020-03-08 07:47  
***
##### 春日野沙耶<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-18.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;739楼  
&emsp;2020-03-08 07:48  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;这个lz封神也太快了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >  
&emsp;740楼  
&emsp;2020-03-08 07:51  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;啊哈哈各位早上好  
&emsp;741楼  
&emsp;2020-03-08 09:29  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>时光巷陌<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;订....订婚! 恭喜lz啦，看了家里边认可了呀~  
&emsp;742楼  
&emsp;2020-03-08 10:25  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;浩爷好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;743楼  
&emsp;2020-03-08 10:32  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;小雨酱～～<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;744楼  
&emsp;2020-03-08 10:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们水贴太疯狂了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >谢谢你们的祝福，也祝各位同样能够找到并留住自己的幸福！  
&emsp;745楼  
&emsp;2020-03-08 10:39  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;今天要上网 (课)吗lz  
&emsp;746楼  
&emsp;2020-03-08 10:45  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今天早上去叫丫头，我帮丫头在换衣服。丫头静静地享受着我的服侍，眼角带着笑意。两人都在享受着短暂的美好时刻。  
“哥”丫头突然开口了，“我几乎不会自理，也不太懂得一个人怎么生活，你下辈子还愿意摊上我这个麻烦吗？”说完便轻合樱唇，害羞又带着些许不安的看着我。  
我看着丫头，看着她，就那样看着，带着幸福回答道：“我这个人，倒霉十世，还差九世。”  
时光安静的流动着，丫头慢慢的起身，抱住了我，带着浓厚的爱意亲吻着。  
“不是十世，而是永生永世，你逃不掉的，哥。”  
是啊，对我们来说，永恒才是最好的礼物。  
丫头，今天我会给你一个惊喜，请好好的期待。  
&emsp;747楼  
&emsp;2020-03-08 10:48  
***
##### 楼主镇定<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;哇！好期待这个惊喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;748楼  
&emsp;2020-03-08 10:53  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;好酸🍋羡慕  
&emsp;749楼  
&emsp;2020-03-08 11:09  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;什么惊喜呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;750楼  
&emsp;2020-03-08 11:09  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;甜！（这个也能氵一楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
&emsp;751楼  
&emsp;2020-03-08 11:13  
***
##### 你的燚鎝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝lz幸福，同样的十六岁为什么差距这么大。  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=ddb15fff39dda3cc0be4b82831e83905/e21c424a20a446239f7063028f22720e0df3d7d3.jpg" size="9332" width="199" height="200" size="9332">  
&emsp;752楼  
&emsp;2020-03-08 11:15  
***
##### 悠之穹鸣<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;同16岁，不过我还是初三。。。lz就已经订婚了，为什么人与人的差距就这么大呢<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >  
&emsp;754楼  
&emsp;2020-03-08 11:24  
***
##### zzz-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;柠檬精迟到的贺电发来，恭喜lz  
&emsp;756楼  
&emsp;2020-03-08 11:41  
***